發現反曼個啲都係盲反撚，球例改左咁耐都唔知。

反曼撚球例都唔識仲串柒柒